[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(45)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、元朗、大埔、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、X&XXX

港超：

2017-08-25 傑志 vs 東方XX 旺角大球場 20:00
2017-08-26 XX南區 vs 香港飛馬 香港仔運動場 14:30
2017-08-26 夢想 vs 大埔 青衣運動場 17:30
2017-08-27 標準流浪 vs 理文 深水埗運動場 14:30
2017-08-27 元朗 vs X&XXX 元朗大球場 17:30

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）
2017-09-02 vs 🇲🇴澳門 （主）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.2

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至12.8.2017)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

$120

上年外圍賽都收$160, 正賽$200算加得少

外圍賽中伏
我重要中埋堅堅波衫伏

Ken K. Ng

這是非球迷會員票價，球迷會成員在本地賽事和亞冠盃都有優惠。

睇下上年亞冠
雖然話正賽對手再強d
但係咪真係強到香港人會肯拎200蚊睇

不過我就幾錢都畀
冇人睇係佢蝕入肉又唔係我蝕
所以伍件中意啦

無人讚夢想收得平?

伍件算唔算中伏

所以要加價劏鳩班小傑仔

我都會比 係驚會少左街客

/其實今季港超聯有六支球隊的平均入場人數有所上升，增幅最多是九巴元朗，有近三成，其次是棄香港大球場改以將軍澳運動場及旺角場為主場的南華，增近兩成，但平均不足1,400人；至於一哥傑志亦升一成六，平均每場有1,850名球迷。衞冕東方今季減少投放資源在推廣上，但受惠於煞科戰爆棚而扭轉季內跌勢，增加百分之一，已足以成港超之冠，平均每場有1,923人。/

上季傑志加左$20 主場入場都升一成 難怪佢有信心再加

蒙通聯鋒將 Assumpcao 今場 hattrick。而兩年半前嘅亞冠外圍賽，當時為春武里效力嘅佢對住傑志亦係連中三元，可以話係香港剋星。上個月蒙通聯迎戰武里南（見影片），就係佢尾段入波搞到武里南唔可以雙殺蒙通聯（不過武里南果場拎到一分已經收貨了）。至於今場射入四球嘅 Heberty，就不嬲都係泰國聯賽嘅怪獸級射手。佢季初因為唔啱時間加盟所以上半季只能齋操，令到下半季初段嘅表現麻麻，不過依家已經越來越 fit，飛馬家陣對住佢真係冇乜運行。

點解優惠飛唔加價

屌 成堆特惠黎 笑死人咩

另一邊廂，東方喺芭堤雅聯兼泰國國家隊嘅訓練基地同芭堤雅聯一比一打和，完成泰國集訓。理文亦同春武里零比零打和。但睇片睇樣睇 number，呢隊都係春武里嘅 B 隊。而黎緊飛馬就仲有兩場友賽，其中後日十八號對曼谷聯。若果曼谷聯亦好似今晚蒙通聯咁嘅態度去踢，飛馬分分鐘又係輸咁上下比數。好彩曼谷聯依家係啱啱放完假再開操，應該冇咁 fit 亦都冇咁搏。不過都係果句，季前 friendly 嘅勝負冇乜所謂，練到嘢學到嘢識到人就 OK 了。例如理文今次泰國集訓應該都喺行政安排上買到教訓。

要求小傑仔們唔準betray自己隊波
120好200好都要照睇
你地唔睇姐係唔支持傑志啦

百二定二百都好 都係睇下表現先知值唔值
好似上年咁有幾場西到無倫真係二十都唔值

10比0

有場唔記得咩比賽
對大埔

傑志上季有邊幾場西到無倫

搵11個青年軍去踢你都話好睇架啦

關你乜事喎

召喚會然拉美拿
有d野想問下

場亞冠外圍賽都好撚西下

sor lor 言論自由都無 講下都唔撚比 惡到
係咪準備再pm我屌我老母呀?

越南讓撚晒你都踢到咁
雖然結果係抵返既

你而家咪自由講緊囉

我從來無pm你

踢得唔算好
但又未至於西波喎

怎樣才算西波

底線係唔好賣港 尤其係對住支那唔好跪低咁肉酸
如果唔係同西方相同力度咁屌

一堆新自由主義球迷現形了。

上面某些非傑志球迷又唔會入場支持傑志
加價唔影響你地啦

係啦你地傑志球迷坐滿大球場佢

上年坐到落草地，你唔見咩

明明就係比人閘住左乖乖入返去

係吖嘛
加價又唔影響非傑迷

咁東方上年咁撚柒都唔關非東迷事啦

呢句真
其實呢到擺明係東方討論區啦
日日係到傾東方

咁你咪以後靠返嗰班球迷坐撚到70歲囉
唔洗新血咩

東方以香港代表身分出賣香港

傑迷可以入會有優惠價
加價主要係影響花生友
如果有套票過500我留番係屋企睇fox算

咁計返通脹，加價都無可厚非

咁計返_ _，_ _都無可厚非

咁計返你智商，屌柒你都無可厚非。

開始潑婦罵街

講緊票價喎

咁計返亞冠，加價都無可厚非
咁計返續約，加價都無可厚非
咁計返石門，加價都無可厚非
咁計返租場，加價都無可厚非

想遮醜

零分

留名等睇
大敗唔緊要~~最緊要拎到經驗

True

怎樣才能屌傑志

死雞撐飯蓋

Kitchee Civil War 預言成真。

老師又中！

是旦啦

都唔入場架啦，理得佢出唔出賣姐

港足悖論：出奶力做大個餅 定係 將而家嘅餅仔食哂兼執埋餅碎榨汁飲算？

個餅又唔係你食

傑志媽劇停出名自己圍爐

仲有第三條路，把餅仔掃落地

Ken K. Ng
這是非球迷會員票價，球迷會成員在本地賽事和亞冠盃都有優惠。

自己食飽就扔晒佢

無咁多作客球迷入場屌傑志 好事黎 we have to select the fans with high qualities.

同香港樂壇一撚樣

你加價我拉fd都難拉啲啦 點引多啲人睇 你仲要擺大球場

肉食者鄙，未能遠謀

到亞冠會唔會作客球迷多過主場

港足post復活

good 放棄垃圾波 健身又健心

等睇今年潔廁俾聯合軍圍屌 錬鈁狗志做underdog多人撐返

香港U17青年隊 對 曼聯U16青年隊
2017 年 8月19日
晚上7時30分 – 9時30分
地點：青衣運動場

大會將即場派發門票供免費入場，先到先得。

有無得提早拎飛

120/40
一個晚餐/一餐老麥 價錢
Ok啦

有咩咁貴...

短短四年間加咗成個double

$120入場睇你打夢想隊？不了

但係之前十幾年，本地波係無加過價

飛馬輸8粒

屈？

lm

屌呢個po原來未留名
垃王留名。

飛馬肯公布賽果未 都唔肯報

地區精英代表隊元朗青年軍

（由左至右：盧梓杰、梁綽禧、王永翔、莊卓威、黃本煒、黃晉軒、李鍶泓、彭頌軒）

好難報

想問下最後讀咩

嘥錢整個app把撚，得啲廢文，廖佩楓都寫得出
淨係識幫巴古沙含柒，成個重口味馬主喪溝丁俊暉咁

完場前曼聯U16球員Lestyn被粗野攔截時倒地後頸部受傷，需要送院治理。

同足總一樣濕鳩 本身睇嘅人已經唔多 仲加乜價

60/20 永遠最好的

Gps球罰球同清泉威個入波

或者留一留tg

加都唔係問題 但淨係加正價飛
而家畀得起錢既好恰d咩

杯葛傑志主場賽事

笑撚死

各位早

瞓咗冇睇ar7入咗幾球

大港超早晨。

8-0

我朝足球好耐無見大家
🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵

hi

8球？

傑志

上面個討論無視晒上季傑志加價 入場人數都升

你咪當5件想試水溫 或者想迫人入球迷會

yes
個外援中堅水貨

昨晚的港超球隊泰國集訓熱身賽
大埔 3：2 曼谷玻璃
東方 1：1 芭堤雅聯
理文 2：0 春武里足球俱樂部
飛馬 0：8 蒙通聯

咩波

睇到上面了

理文贏到春武里

香港2勝1和1負完美KO泰國波

理文對嗰隊好似係B隊

yes

今季少咗南華幫手拉高入場平均數
要保持入場人數唔跌有難度

東方亞冠單場票價180/80元
套票480/200元

如果傑志單場收200，又唔算貴好多

成人飛當25000張, 全賣出
25000*200=5m

5m*3場=千五萬

fatfat囉

Who

如果抽中上港有候克奧斯卡都叫值

有候克奧斯卡都唔會有25000人入場啦

上港係中超亞軍就一定唔會同組
要佢地做低含大贏中超冠軍就有一半機會睇到侯克奧斯卡

機會仲細過東方入到分組賽

收200的話
估計入場人數7千至一萬
視乎到時傑志人腳同埋抽到乜嘢對手

咩叫valid squad selection value
係咁error

多左學生飛炸

Bigmac畀料: 我係5件就會係球迷會大搞優惠，搞大量套票，tum鳩大小傑兒入會

如何才算入場人數上升

東方亞洲賽有佛山球迷支持，人數實升啦

巨無霸想指出的是，上季只有正價門票加價至100元，而特惠門票的價格並沒有調整。因此，傑志入場人數上升，並不反映球迷已經接受新的正價門票票價水平，可能只是因為大多數傑志球迷可以憑特惠門票入場而已。以上季的入場人數數據反映球迷接受了一百元一張正價門票並不合理，請新自由主義球迷使用智力。

留意到幾位會員為拗而拗 拉低討論質素

東方班阿伯同佛山死忠一定比正價啦

仲有假新聞同老屈朋友個兩個

最少証明了上季是多了 學生/兒童/長者 入場睇傑志；開托年輕人巿場對未來入場人數好重要

又諗起東方球迷廢老甄做亞冠逃兵
買套票三次主場比賽前都托辭開會去唔到放飛俾人

留意到幾位會員為拗而拗 拖低討論質素

you mean yourself?

但係佢有去最近東方球迷聚會

咁咪比5件試下加埋特惠飛 人數又升唔升

我覺得傑志試下球迷接受程度幾好 人數跌都係5件跌錢

想拉朋友入場咪睇東方

唔入場既球迷

球迷會亞冠有特價都應該會入會，下年應該都會追一場日本作客

FB group 啲人其實好弱智，甄廢中啲人真係唔好話自己東方fans

遲下垃圾輝輝去訪問何廢老，睇下條廢老點樣樣

在座咁多位都係垃圾 包括我 垃圾睇垃圾波 打和

元朗夢想收最平

唔知下季元朗有冇10蚊特平飛
想去大坡頭朝聖

唔係旺角場又點拉朋友入場呀

快d開季啦，睇得出大家都悶到發瘟，
加價呢d垃圾 topic 都可以拗幾版，
岩價咪睇囉，覺得貴既咪唔好睇囉

屌
時間證明一切啦
開季咪知

上季會員優惠

窮撚 就睇live啦

true
俾唔起又想睇垃圾波咪搵人乞飛

其實首輪超聯全部免費
當promotion有無得諗？

引生客入場睇
睇完再返轉頭

其實有無折都無乜所謂，我係驚到時亞冠買唔到飛，只要唔好好似東方咁唔比球迷入場就無乜所謂

D人會話：唔係俾唔起，係覺得唔值

用大球場打亞冠唔會買唔到飛啦
如果大球場都full，我唔入場又點話，太開心了

agger

上年請左堅堅都話有理由加價
今年都加$20真心離譜

開始露出魔鬼本性

唔係我嫌貴 係想多啲人睇

香港地基本上人人都俾得起，係睇覺得值唔值架姐

無人搭我
點解係咁error

唔識

香港對北韓派飛都唔睇啦 根本唔睇既送都唔會睇

冇錯，垃圾波就係垃圾波。

九巴終於返嚟

大腸國際完全退出唔玩

當年搞飛馬都算有聲有色
傑東同香港隊識得佈置旺角場做主場都係抄佢地

幾時開league

真

前排話咩同南華合作搞幼幼嘅係咪太陽？

大家食開屎就話冇所謂啫
但係越加越貴想拉新人入嚟一齊食就更難吖嘛

甲組16隊

都要踢得好先有人睇既

冇人肯升班
反而鐘意自降
聚哂落甲組有出冇入
終有日會變到英冠咁有24隊

watching

以傑志質素唔會係屎啩

同埋法國大部分港超球隊同球迷
都好自卑睇唔起自己

自己都睇唔起自己
仲點可以令其他人欣賞呢

2017/18冠忠南區球衣發佈會已經準備就緒，希望一陣見到大家。

個場又set得幾盞鬼

去睇波波lu

支持東方 $80

試下team from this division 唔set

個場好型

多謝大家支持。

2017/18冠忠南區球衣會在下午三時舉行，希望大家能夠到場為我們打氣，若然未能抽空出席，可以透過球隊Facebook專頁觀看直播。

至於大家最關心球衣售價，我們稍後會再作公佈。

邊個商場搞

希望球迷體諒，特別是南區居民。球會是在沒有選擇情況下才作出這決定！同時亦欣慰得到愉景新城的支持及贊助，才毅然跳出南區。望大家見諒

去到咁遠, on撚99999999999999999999999999999999999

南區話數碼港好貴同唔肯贊助 南區仲冇乜商場？

海怡東商場
海怡西商場

太偏遠

預期今季多左好多忽熱東方球迷

點解? 東方熱?

慢慢變返清泉球隊

海怡東邊有咁大位擺
香港仔最大個位應該係室外牌坊
置富都未必有咁大個位
黃竹坑啲樓又未起番好
一係就公屋屋邨商場搵領展
一係就海怡西數碼港（實有人話好遠）
再唔係咪入赤柱囉

️季前熱身賽2017
⚽傑志對元朗
📆8月19日
🕓14:30
🏟️賽馬會傑志中心
🎫賽事免費入場，歡迎球迷到場支持及打氣

以fashion show形式舉行

mytv中英雙語直播

好

好擔心飛馬fb admin, 踢完場friendly超過15小時, 一個post都冇出過

去睇甲乙丙，咪唔使畀錢，自出自入添。

8-0唔提la

幅圖好假

老實講，飛馬同夢想fc幾個新外援
睇d球皇片/精華片唔太突出
可能係球皇片剪得差

垃隊新援

垃王呢d 先至係 真材實料

《元朗足球會17/18年度就職典禮》

聽晚就係元朗足球會新球季就職典禮喇！各位球迷朋友有興趣嘅話就一齊參與啦！我地明晚將會公佈本季度冠名贊助商，球隊裝備贊助商KELME特別為元朗足球隊設計的主場及作客戰衣亦會首次亮相，有興趣嘅就早d到霸個靚位喇！
會堂不設劃位，座位先到先得！

日期：8月18日（星期五）

時間：晚上七時至晚上八時

地點：元朗大會堂

#為元朗搏盡

搵到水 仲簽唔簽新外援

冠名贊助商
有錢簽多個外援la

一搵佢個名下面有成堆靚女名
佢響印尼玩開女明星?

要求唔高
幫幫手簽我老友美高ok?
做ticao後備夠reliable

之前話簽祖連奴到底係咪真

其實留翻係港島區做宣傳已經OK，
而家入到去荃灣仲要呢個時間真係

要求唔高 簽高美斯就得

屌你咁就仆街了
雖然美高唔當外援

有 就係某一個曾被某港超隊棄用的前港甲球員

quote錯 自

前流浪棄援

播片都悶到啲人走哂

幾時先正式開始

留名等睇係fake news

前流浪棄援祖連奴試訓
無簽ma?

韓生？

《祖連奴加盟元朗》

元朗足球會宣佈巴西籍球員祖連奴(Soares Belitardo Junior Walter)落實加盟球隊。祖連奴現年26歲，司職中場位置。祖連奴今夏一直隨球隊試腳，於季前熱身賽表現出色，因此正式獲得一紙合約，成為今年第六名加盟球隊的新成員。

#為元朗搏盡

話口未完就公佈左

多個後備用

大後備同ticao輪換

冠忠服務, 用心去做

下面個細路女
btw唔知係咪燈光問題 件主場衫似桃紅色咁

點解冇南區

《祖連奴加盟元朗》

元朗足球會宣佈巴西籍球員祖連奴(Soares Belitardo Junior Walter)落實加盟球隊。祖連奴現年26歲，司職中場位置。祖連奴今夏一直隨球隊試腳，於季前熱身賽表現出色，因此正式獲得一紙合約，成為今年第六名加盟球隊的新成員。

#為元朗搏盡

我屌你老母

想當年睇足總賽程太腸飛馬成人加到$100定唔知$120，我仲打左篇野去叫佢唔好加咁多，點知原來係vip位送雞脾，好彩冇send到 $120真係有d貴

mc係rthk阿lu?

VIP仲坐正中間
會員學生$10
良心

啲觀眾比佢嚇走哂

太腸飛馬有良心

vip$120 吸到fans

kitrxxm總經理
個名咁好聽

10世盃

有冇觀眾

出席嘉賓：冠忠南區足球會主席陳文俊、冠忠巴士集團主席暨冠忠南區足球會會長黃良柏、人氣模特兒張沛樂（沙律）及李美琪
出席球迷互動球員：謝德謙、梁子駿、陸志豪、夏志明、劉學銘及陳港斌

佢係出席吉祥物 ？

特別嘉賓

收埋部電話

好on9

作客都ok
主場就上年好啲

子彈 fail

《祖連奴加盟元朗》

元朗足球會宣佈巴西籍球員祖連奴(Soares Belitardo Junior Walter)落實加盟球隊。祖連奴現年26歲，司職中場位置。祖連奴今夏一直隨球隊試腳，於季前熱身賽表現出色，因此正式獲得一紙合約，成為今年第六名加盟球隊的新成員。

#為元朗搏盡

話口未完

至於上月曾隨元朗試腳的澳門足球先生彭梓亨，據悉元朗也有意將其羅致，但該球員考慮條件後選擇繼續在澳門聯賽發展。

痴撚線 究竟當初點解要黎試
元朗人工太低？

之前講到有機會就唔怕捱

之後可能有正職
收入高d

可能要幫手養家呢

捱得好似係何文輝

澳門足球代表隊前鋒梁嘉恆登陸香港職業聯賽，無疑為這代澳門球員的未來開拓更多可能，與「嘉恆」屬同期隊友的應屆澳門足球先生彭梓亨，也趁著剛大學畢業來到香港於港超隊元朗試腳。盛夏艷陽天、灼熱的仿真草地，給這名23歲澳門鋒將帶來全新體驗，盡管未來無法預測，但要知道自己可以達到哪個高度，首先就要踏出一步去試。

今年在澳門大學畢業，彭梓亨本可以安安份份投身傳媒工作，如往時所想當個體育記者然後繼續在澳門踢波，只是年紀比他大一歲、份屬同輩隊友的梁嘉恆成功登陸港超，為澳門球員開拓更多發展的可能性，也讓小時候聽著「嘉恆」老是說要外闖、甚至感到對方有點傻的「彭亨」，萌生出外一試之心。「如果沒有嘉恆成功在前，我也都未必會來港超球隊跟操。」就如「彭亨」所言，梁嘉恆的成功給澳門的年輕球員一個夢想：「這樣他們在澳門都會更加努力。」

彭梓亨體會到與元朗外援能力上仍有距離，要爭取機會還是老掉牙的一句「努力」，不論這次試腳成功、失敗，也可知道自身水平所在：「最主要我都是想嘗試挑戰職業足球，有機會就留下來。我不似嘉恆好早就想踢職業，只是看到他成功也就想試試。」

隻腳咁幼

應該人工太低 可能澳門出場費仲多

同埋上陣機會都唔多喇
簽多左祖連奴陣間當佢大後備杯賽先出佢
佢寧願返澳門又穩定收入又踢多D

可能試腳期間
發覺自己能力唔夠
無可能爭到位踢

港台真係左膠集中營嚟

其實係澳門咁既環境係幾慘
香港同澳門既生活成長文化背景 都唔係好大分別 但係有啲原因 搞到澳門球員好難係香港有落腳機會

當黃之鋒都要坐幾個月監
我地呢d港獨分子真係要判終身

認同啊 橫掂加左價最後結果都係伍生自己決定既結果 加上傑志個勢頭咁旺 佢加價做下新嘗試都好正常姐 如果真係傑迷既入會又有咁多優惠 都影響佢地唔大既 所以都無咩好拗

有啲原因 ？要霸亞援位

今次加價後
如果對入場人數無大影響
就証明港超的市場價值係比我地想像中高

球王片

南區個發佈會做得幾好
真係好多贊助商好疊馬

佈置已經100分

呢度啲手足個個比人拉曬

有冇人覺得佢今季新果件有D似阿仙奴

香港獨立 香港有救
香港獨立 港足有救

sure

恭喜晒~「鳩SIR」......Sorry~唔係....係「邱Sir」先啱~~~

香港海關第391至396屆關員基本訓練課程學員結業會操，周四（17日）下午於大欖涌海關訓練學校舉行。畢業員包括上季尾於理文流浪宣布「掛靴」的門將「肥邱」邱于銘。不過，經過15個星期的訓練後，「肥邱」已變成「弗邱」，專程到場支持的球圈好友，包括元朗主帥曾昭達和球員葉頌朗，無不被其「弗爆」身型，嚇了一跳！

可以入選港隊

肥鳩真係瘦左

得個千零人
市場價值又有幾高
起碼好似羅神咁塞得爆大球場
先好測試市場低線啦

$100

走呀中國輝...走呀7爺......

其實搞得波預左蝕 即使加價都唔會賺
既然係咁應該要諗多啲方法引多啲人入場先係

香港海關第391至396屆關員基本訓練課程學員結業會操，周四（17日）下午於大欖涌海關訓練學校舉行。畢業員包括上季尾於理文流浪宣布「掛靴」的門將「肥邱」邱于銘。

但流浪冇外援中場, 連local都唔掂

肥邱靚仔咗

南區好有心 抵贊 但香港仔運動場 不了

由肥鳩變瘦鳩
個陣打波又唔見佢操fit d

肥邱都可以操到咁fit
証明佢以前係球會個訓練量係唔足夠

要坐前啲先唔會被擋

咁屌唔講以為左邊果個先係肥鳩

香港仔，真心垃圾場

依家懲教請人閪仔去做ok?

南區轉用紅衫白袖 正式接手東南飛傑既南

Angry Boundary Street would like to hear from its following about ticket prices in Hong Kong. Kitchee recently announced that its standard price for HKPL matches for the coming season will be HKD$120.

This has been defended by Chairman Ken NG, who says this is just the standard price and that there are discounts available for Kitchee Members/Juniors/OAPs and Students.

However, Kitchee is now HKD$40 more expensive than Eastern and over twice the price of other local teams.

1. What are your thoughts on the price increase?
2. What do you think the maximum price should be for a Hong Kong Premier league game?
3. Is HKD$120 too much or do think it is warrented by the investment that Kitchee are making into the league and football in hong kong as a whole?
4. if HKD$120 is acceptable to you, when would you draw the line?
5. Would you ever not go to a game because it was too expensive?
6. Would you welcome a season ticket system? How much would you be willing to pay?
7. Do you think having different prices for different tiers of games would be a good idea?
8. Tickets will be discounted for Kitchee members. Membership for this season is due to HKD$280 for an adult? Do you think the membership system represents good value?

We welcome your views...
Please respond in the comments below...

港版阿仙奴

基奧正式變銀河唯一

甲組16隊, 即係一年最少30場聯賽, 呢個數字幾健康(頂級聯賽計)!

夢想條新片拍得好好

我反對

應該要由比支國更文明既民主國家去接管五十年過渡住先

不過對於新季的目標，去季射入12球的「子彈」更揚言要奪得神射手：「你可能會認為我說笑，但我很認真。 教練說我今季會多些上陣機會，加上陣式轉變後前線3人都是前鋒球員，入20球完全不難。」他又指今季最大對手是東方龍獅，但球隊最終目標是奪取冠軍，今次發布會亦是冠軍球員所做的事。

英國、美國、日本

淨係比美國都得啦

為何不提我傑?

五十年夠唔夠，五百會唔會好d

美國同香港永久合併算啦

擺明唔將小傑仔放在眼內

上季南區贏過小傑仔
不過做左東方私家雞 例輸

冇左港會入鬼到咁多

爭取亞軍的最大對手?

50年一定唔夠，起碼要3代都受文明教育先有機會改變

呢 d 咪叫專業 law

三個加埋入廿球咋？

元朗場，旺角以外最好的場

因為你果隊最撚勁，其他唔柒提啦

1萬個g持

永久脫離最好

E kids 咩

做美國海外屬地

原來咁多人睇

皇者南

當擁有兩千三百萬人口的國家卻沒有任何一支屬地的職業球隊，沒有一個像樣的聯賽，碰上國際大賽因為不想花錢而自動棄權的時候，繼續原來的給錢模式有用嗎？一個奄奄一息的病人你不是開藥給他，而是給他一疊鈔票，他能夠因此活過來嗎？這錢跟燒冥紙有什麼兩樣嗎？當台灣的足球政策已經放棄治療的時候，就讓我們燒著四十億繼續做著「十五年亞洲十五強，三十年世界三十強」的春秋大夢吧！
真係荒謬
拎四十億台幣派護照已經屈機

香港玩派護照應該同泰國有得爭下

哪裡來的自信

好暴力

not really 派passport零成本

佢無提我傑我都知我傑最撚勁 球迷都特別好打

總領隊留少幾個言當幫忙

美國白人

佢真係唔出聲好過

南區件衫幾好吖，最抵讚係有童裝同女裝

唔係唔報既，係細細聲講姐

童裝 岩曬我啲矮瘦撚

去屌埋飛馬個page 佢地一場都冇報過

港超係正選11人外援quota係3+1
後備席可唔可以擺多個外援？

清個港超patch
成個11月都冇港超球隊比賽既

可以 上限正選連後備6個
其實港超可以效法意甲放多幾個落後備? 我見意甲一場波成十個後備

第一句已經錯
港超呢幾季係任出4個外援正選
亞洲賽先係註3+1出3+1

後備任擺
如果場上爆quota 換入外援咪要場上外援換走囉

港超係註5+1任出4個喎

利申：自己edit del 左菁英盃

diu
run咗一季先發覺

咁就改做三循環啦

宜家我自己整咗個港超patch
係三循環，del走R&F畜力嚟確保球隊雙數
足總盃改做超甲乙丙50隊互相撕殺，淘汰賽
銀牌港超10隊淘汰賽
U21+U18(聯賽+杯)各一

不過點解有大個呢個歲數嘅仲打到

垃立表示 一到下半季 後備擺兩個龍都填唔滿 仲加嚟托呀

放7個都覺得多喇
根本就要返去1970年之前唔俾換人
出少3個bonus 最好

南區件新衫
阿仙奴咁

要自己改rule

歷史上有冇次級球隊贏足總盃之後踢洲際賽

wigan算唔算，嗰年佢英超降班+決賽做低我鏝
之後嗰年直入歐霸盃分組賽

Birmingham?

09年法乙甘岡好似係

肚腩d豬腩肉

韋根算唔算

Ricky著西裝幾型

有啲似黑人問號個黑人

感謝清泉理接收肥彭

2017/18年度藍浪一家球迷會公開招募會員，球迷可於本周六(8月19日)開始到賽馬會傑志中心或於傑志主場比賽日到旺角大球場辦理入會手續。會員證、相關優惠券及換票證將於稍後透過郵寄方式送到府上，會員亦可選擇親自於主場攤位或到賽馬會傑志中心領取。

每名成人會員凡入會均可獲贈傑志港超聯主場門票及傑志亞冠盃分組賽主場門票各一張(價值$320)及賽馬會傑志中心精品店和小賣部現金券各50元。另外，會員亦可選擇各款門票套票優惠，包括8場套票、4場套票及單場購票優惠。同時，會員亦可獲多項折扣優惠及專享優先安排服務，包括預訂賽馬會傑志中心場地、球迷會活動等等。

而學生及長者會員凡入會亦可獲贈傑志港超聯主場門票及傑志亞冠盃分組賽主場門票各一張(價值$120)及賽馬會傑志中心精品店和小賣部現金券各50元。亦可獲以優惠價$30購買傑志港超聯主場門票及$60購買傑志亞冠盃分組賽主場門票乙張。

另外，傑志亦在此公佈來屆港超聯主場門票票價為$120(成人) / $40(特惠)；2018亞冠盃分組賽主場門票價格為$200(成人) / $80(特惠)。

成人會籍: 新會員:HK$300 / 續會: HK$270
學人/長者會籍: 新會員:HK$180 / 續會: HK$150

*會籍有效期由2017年8月25日起生效至2017年6月30日止。
*長者會籍適用於60歲以上人士
*學生會籍適用於未入學的幼童及25歲或以下的香港全日制學生

如有任何疑問，請致電28389326或電郵到fans@kitchee.com查詢

入會都係掠水

上年抵D

請問邊個係清泉你揸fit人 即係簽人嗰啲

上兩年都抵

16:17

係時候轉台睇viu la

viu tv個足球節目好撚戇鳩

個鬼佬教練真係好撚靚仔

唔係kid仔fans 都要買了
有亞冠

冇記錯係同1415既優惠差唔多

True伍健又然

想問下亞冠幾時抽籤

吊
睇錯以為50蚊有件波衫
心諗幾低屌
點知係50蚊優惠卷

Tsun 英甲分析

梁諾恆同條女散咗咩 同viu tv條女攬頭攬頸

有心買波衫就有用

咁今季波衫幾時出？

比顏子菲攬

btw啲草會唔會厚得濟

逢場作興

入會學生只係每場平十蚊，不了

好心你講少d冇意思既說話啦

播左出街 要散了

為左贏去到咁盡

平十蚊食到個麵包巧感動
有一日可以中午食嘢了

港隊個體能教練有冇女 我就嚟濕曬啦

北韓對朝鮮

笑左，石仔俾免費飛個假膠流浪球迷會

呢個細佬冇咩幽默感

300 包兩張飛真係抵

著浦和紅鑽睇

入會要180
你要唔食幾餐先買到

有亞冠同港超波飛送
同埋亞冠應該有得優先購票

有亞冠送真係尻衝左

mute左粗口咁嘅

笑死
垃垃以為流浪有fans

＄50最多咪買到打氣T

btw傑有冇考慮出打氣T

飛馬主教練楊正光：

季前集訓在於球隊訓練體能、建立隊形、培養默契。

友誼比賽結果不是最重要，重點在於大家知道不足之處而作出改善。

今季飛馬很多年輕及新外援球員加盟，所以，更要花時間去穩固球隊，希望球隊上下要齊心，更加要堅持，相信我們一定會有好表現。

啱啱問樓下嗰婆婆借左150
30蚊呢兩日唔食儲到嘅

幾時學保贊咬老綜

ネルシーニョ監督との契約を解除した神戸が、水面下で後任の人選に着手していた。複数の関係者の話を総合すると、親会社である楽天上層部の意向で、世界的名将のファンハール氏が筆頭候補にリストアップされていることが判明した。
雲高爾教神户

派打氣t整藍海

讀完書之後

傑志素來有出T
定係你講係亞冠打氣T？

我覺得今季個設計好啲喎
以特惠計 上季free10場主場比你
但未必睇足 今季每場會員價平10蚊比你
明碼實價

成人會員抵入

1415/1516入會有tee送

咁你唔睇足關人撚事咩

阿婆錢你都呃

分分鐘衰過垃隊

上年送贈劵可以畀fd睇
自己再買返學生飛

屌
原來kid仔咁孤寒
以為場場港超+一場亞冠

要諗諗了

下？當佢救星？

未至於嘅
好可能中下遊到
DREAM FC, 流浪要護級

成個港超係得東方先做到咁樣賣大包
連大埔同南區都唔咁做一段時間啦

YNWA keita

藍浪會員入齊所有主埸賽事:

新入會 (續會)
成人: 1440 (1410)
學生: 580 (550)

東方球迷會好抵

係東方做爛左個市 搞到人人都覺得入會一定係好抵咁
南華上幾季都係差唔多啦

今年冠忠南區無論主場或是作客球衣，無論款式，贊助，以至號碼等製作，絕不比外國球會差，筆者甚至覺得這兩件球衣比一些外國球會球衣更美麗。希望冠忠南區能夠在今季港超聯，穿上這兩件漂亮的球衣在球場上奪取佳績！

希望多d港島巴打入場睇南區

飛馬 0-5 清邁聯 (泰國第4級聯賽)
飛馬 2-4 南奔戰士(泰國第3級聯賽)
飛馬 1-3 清邁FC (泰甲)
飛馬 0-8 蒙通聯 (泰超)
飛馬 0-1 空軍中央 (泰超)

入3個失20球

有優惠就做爛市
無優惠就趕客
um.........

肯定因為沒用我

有大陸買埋球迷，梗係可以以本傷人

原來個輝輝訪問卓耀國

我傑亞冠$200 / $80

但$200都要入場睇

9527呢句岩聽 個隊徽好心design過

上季東方亞冠無買人都收 180/80
傑志又華度斯又金東進 收200/80 ok 啦

仲金東進

金東進亞冠出到?

睇朱蛇點註 費蘭度+華杜斯+bong應該係鐵膽

始終有入藉兵，無乜必要擺外援前鋒，用東進 carry 金里奧可能最好

可能朱蛇註堅堅踢右翼衛

準備入會
$300一場港超一場亞冠ok la

本已回

要問都問晒啦

用你輸夠40球

ching真係樂觀

金東進1.2
列屍奧1.3
堅6.0
其他11
盧卡斯99

海軍鳩改

入會睇亞冠都回左本

禮拜六去入會先
順便睇吓垃王可唔可以重演上季旺角場對傑志嘅演出

睇下有咩新野

笑死
btw後防唔掂

是但贏到場都得

注定Lucas 冇得打亞冠，就算唔註金東進，都會註多個外籍中場

買左張志勇先再諗

中學生返學

溫水煮蛙既野...

黎同光時期已經賣大包

btw, 梁子成，陳敬德掛左靴
唔見嘅

痴線, 梗係我谷!

打第4級都輸五粒?

me香港鐵衛

支持老師

鐵？邊撚度鐵呀？

亞協都比印度波撚狗

老老實實，黎同光果隻賣大包唔會捱得住幾耐

有冇清講多啲陳年福利俾我葡萄下

鐵會生銹ga ma

你以為印度波係垃圾......

遇水遇空氣就玩完

兩邊有蓋看台，同草地距離唔會太遠
真係個好場！
可惜無人欣賞

試下擺多d B隊賽事落去！

笑左
btw,印度世界排名已經刷到97

好使本

咁佢就唔好自稱鐵衛啦

香港如果刷到一百名以內有排你地丁

marketing

支持鴻福堂

鴻福南區

有跑道
看台與草地距離係咪同元朗場差不多？

街有得賣？

咁銅衛囉

我谷看台睇波個view其實好好

無柱遮！

係部分位矮過欄杆

唔知可唔可以將我谷改建做一萬人？

錫紙咁上下質素啦

請停止欺凌連登張志勇

幾時踢場神戶vs大埔
雲高爾vs雲高堅⁠⁠⁠⁠

都無球會肯用，仲改建？

藍浪打氣團
支持球隊乃球迷基本
但不等於球會可以噤住嚟搶

大家都係旺角場，點解人地可以收80，我地要比120?
就算計季票加入會，價錢都只係平少少，咁搞黎又有乜意思呢？

點樣可以吸引更多球迷入場？難道會方安於現狀，不思進取？

你谷真係好唔方便
幾乎要坐到地鐵尾站
要再行一大段先到
未去過既仲要搵路

在8月16日晚20:00，賽馬會青少年足球精英區活動正式開始，香港地區16歲以下全部精英迎戰小紅魔。

本場比賽分為三節，每節30分鐘。接下來我將對全場比賽進行逐節回顧。

第一節0:1，曼聯16號晃過兩人之後一腳貼地斬世界波。不過，香港16號門將站位有一定問題。

後兩節狂丟6球，最終0:7慘敗。

全場有幾次粗野的身後犯規，無論球品還是球技，都有待長進。

最後說說我埔球員表現（不怎麼熟悉這幫u16，如有紕漏請各位指出，我一定更正） 8熊健沂:在進攻中能起到出色的調度作用。但是，上去了回不來，回來了防不住，預判能力與正面防守能力還是相當薄弱，有待加強。 10楊紫杉:說來慚愧，紫杉全場沒有給我留下什麼印象，只有寥寥幾次傳球與浪射

真係幾醜
輸波唔緊要 輸埋品先ON9 仲要係場十九友賽

南區今年係幾進取幾令人期待
可惜個會徽實在太柒

同草地距離近 同市區距離

tune呢度數值係咪真係會影響轉會?

Who is Kitchee Chan

老老實實，呢班人應該係經乜鳩暑期計劃揀出嚟？

係嘅話輸七球其實算好 人地係曼聯日操夜操，我地就放學操一兩個鐘

係 曼聯最後出u13 我地都唔夠踢

係
u15、u18去越南集訓，u17聽日先出場
地區精英隊係賣剩蔗中嘅賣剩蔗

true,輸波又輸品，醜死
有隊仲整傷對手

你有開佢地聯賽就會
大部分外援都呢幾度黎

Oh

即係u17實力會好過地區精英隊好多？

唔敢肯定，鳩估好啲
pm足總fb問過佢會唔會公佈名單，佢話問過上頭，唔公佈

true，無公佈
不過u18都唔算勁
仲輸比我島

u18淨係識黃梓豪
同埋公海好多人j嘅張高翔

小kld仔 俾人打晒d glory hunter 出黎

其實1410睇晒全季連亞冠真係唔算貴

駛唔駛較埋playable
還是view-only就得

view only load球員太少
可能要過多兩三季
簽親都幼齒
playable就一黎就會有
所以我較開playable

U16 B隊

可能係經濟困難 或者覺得唔抵 果班傑迷可以杯葛晒主場賽事 淨入場睇9場作客 表達不滿

今期足週有十支港超隊名單 當中勞烈斯同文家永既國籍係香港 其他假鬼就會寫番原國籍

有無人知佢地係咪有特護可代表香港？

但苦力 不了

咁計小閪灣仲唔方便，搭到去地鐵站尾都唔近，又唔比打鼓

如果真係有波肯用我谷做主場又肯dum本，賽前安排兩三架小巴來回地鐵站同我谷唔係冇得諗

想問下查維斯係唔係又返黎飛馬?

係

勞烈斯依家先21歲, 踢中堅夠高大, 可以睇定d先

佢今季踢邊隊

畜力
畜力簽左佢, 伊達同羅拔圖當本地球員

東方咪玩過
之後唔記得嫌乜鳩就唔用

【泰國集訓 | 夢想 | 飛馬 | 曼谷聯】
----------------------------------
■ 繼續係港超球隊泰國集訓嘅消息：昨日夢想與泰國第二級聯賽（T2）榜尾嘅曼谷 FC 拍跳，零比零打和；今日對泰國 U21，就輸零比四。同日飛馬對 T2 榜首嘅空軍（Air Force Central），則輸零比一。
.
★ 夢想 0:4 泰國 U21：

.
■ 留意呢個 Central 唔係解「中央」，而係百貨公司「Central World」個母公司「Central 集團」個 Central，係集團冠名。
.
■ 亦留意，因為有球隊（BBCU）中途散班退出，所以 T2 依家只得十七隊。
.
■ 夢想下一對手係春武里 B 隊，亦即昨日對理文果隊。如是者夢想今次泰國集訓嘅拍跳對手，至今仍未有泰國聯賽（T1）球隊。亦如是者飛馬喺泰國已經五連敗。聽日飛馬嘅對手係曼谷聯，都真係分分鐘六連敗收場。
.
■ 不過都係果句，季前友賽輸贏其實冇乜所謂，只不過輸到八比零睇落好似震撼咗 D，但尋晚蒙通聯真係近夫添 + 認真咁黎郁你，比起對東方果場高一兩皮，炒都係一個正常結果。
.
■ 而尋晚另一邊廂曼谷玻璃就輸俾大埔二比三。曼谷玻璃亦都幾畀面咁派咗唔少主力上陣，官網亦都好客氣咁讚大埔踢得好。但人造草嘅波我就真係唔太想睇。咁啱黎緊本週六曼谷玻璃主場舉行嘅慈善賽，正正係曼谷玻璃對蒙通聯，人在曼谷可以上去望望，唔好預我。
.
■ 至於聽晚六點曼谷聯對飛馬，我估計係有直播的，因為以前傑志同大埔去搵曼谷聯拍跳，曼谷聯都有直播。但當時係手機震播，希望佢哋見完蒙通聯個 FB live 咁好收視，聽晚都會專業一 D 咁播吧。曼谷聯同曼谷玻璃一樣都係踢休戰期嘅首場友賽，就算贏都應該唔會贏太多掛？總之聽晚留意下啦。起碼會有精華睇的。

今晚 希望飛馬唔會6連敗

錬果次係被逼用，之後咪轉左場囉

果年東方岩岩升班 排最後擇場 但東方用左一定兩場就嘈要用旺角場 足總都怕左佢

勞烈斯香港出世同成長 識廣東話 特區護照由15年夏天到16年12月都仲係話申請中 理論上英國同香港都唔難搞 可能放棄墨西哥護照嗰度麻煩 唔知而家得未

文家永好似直頭係華人嚟 只係個樣鬼鬼哋同埋讀國際學校 應該有特區護照

文家永踢過西乙B 個人認為上季港會最突出球員係佢

佢身體質素幾好架
同埋夠膽去波同人撞 應該幾啱踢

一個21 一個23 兩個都有d潛質

小閪灣一向都閪就唔需要再強調

不過我又覺得未至於話完全唔就腳
天樂里或者鵝頸橋上789車係神速直達 好過地鐵尾站再轉車十倍

100%既波?

西環搭A12
8蚊享受高背櫈

no大埔都贏玻璃

聽日傑志友賽元朗
會唔會熱到中署🔥

諗緊港隊用大球場係咪想等球迷噓國歌冇咁應聲
睇返電視真係聽唔到噓聲 但用旺角聽得好清楚

元朗開季full house ok ma?

畜力貼錢都唔睇

出埋交通費加承諾賤晃正選我會考慮下

一齊支持豬勝

應該唔係主要原因
上屆亞盃外旺角場對越南紅旗
之後對UAE烏豬堅持要用返大球場

好想約葦如做訪問

曼聯U16周三晚在青衣運動場以7:0大勝地區精英隊後，今晨部份球員只在場邊進行恢復訓練，其餘球員則與剛結束越南集訓的香港U17進行輕鬆的聯合訓練，而昨日抵港的畢特今晨亦有到場觀操，之後並接受簡短的訪問。這位曾短暫效力南華的前曼聯球星表示，今次對曼聯學院小將來到不同的環境生活、訓練及比賽，對他們來說好好的生活經驗，而明日對港U17再勝取決於能否把握到入球機會。他說：「與早幾年效力南華時比較，現在的本地球員比較專業，踢波的技巧亦較佳。」

港隊U17教練郭嘉諾賽前表示，有入場觀看曼聯U16對地區精英隊的賽事，對手個人能力不俗，側擊球員速度快，比較多利用邊線進攻，球隊將針對對的進攻模式作出防守的部署，他說：「預計U17明戰曼聯U16是有相當競爭性，戰況未必會是一面倒，而球隊過早前在越南的集訓，球員在當地有大運動量的訓練及友賽，體能狀態不俗，希望與曼聯青年軍合演一場精采的賽事，球隊會做好防守的部署亦會嘗試進攻，希望入到波，而港隊在亞青盃外圍賽會對澳洲，賽前有機會對曼聯，正好作為準備對澳洲的演練。」賽會已安排數百張香港U17青年隊對曼聯U16青年隊的門票，明日即場派發，而入場球迷亦可獲賽會送贈紀念品。

想知係咩紀念品

有冇Lin 先？

เย็นวันนี้ แบงค็อก ยูไนเต็ด มีโปรแกรมลงสนามอุ่นเครื่อง พบ ฮ่องกง เพกาซัส ทีมจากลีกสูงสุดของประเทศฮ่องกง ที่สนามฟุตบอลธรรมศาสตร์ รังสิต เวลา 17.00 น.
แฟนบอลที่สนใจ สามารเข้าชมได้ฟรี
Bangkok United will play against Hong Kong Pegasus FC today 5.00 pm at Thammasat Stadium.

官網無講有無live

邊到講

pegasus leading 1-0

2-0

唔通反到底

飛馬 0-5 清邁聯 (泰國第4級聯賽)
飛馬 2-4 南奔戰士(泰國第3級聯賽)
飛馬 1-3 清邁FC (泰甲)
飛馬 0-8 蒙通聯 (泰超)
飛馬 0-1 空軍中央 (泰超)
<比賽中>飛馬 2-0 曼谷聯 (泰超)

有得買

甄偉健 Hong Kong Pegasus 2:0 Bangkok United FC now...

hi廢中

佢mon住左呢道

1-2

2-2, 飛馬睇黎會被反cup

有咩

好似不嬲都有

飛馬邊個入波

joel一出左比數佢即刻入曼谷聯fb報分

明白

東網又請左新人負責港超, iris回歸無望

胡恩睛仲正啦

肯上黎9up會加分

講得好喎

還我iris

Iris 拍拍拍 iris 拍拍拍

pegasus 3-2

甄偉健 One of the Bangkok United goal is a Penalty Kick

呢兩張係佢兩個的全盛期
雖然人唔算好靚，不過算幾有清新氣息(以香港女仔計）

啪

係咪可以報賽果了

人地80我地120個point係類比錯誤
完全一樣的商品先可以直接比較
例如買罐汽水，A店B店罐汽水都係一樣，就梗係去平嗰間買
但係話人地80係睇東方，唔係睇傑志，你想睇傑志的話，東方收幾平都唔關你事

廢中甄得閒moon post唔得閒入場睇波

號碼 國籍 球員名字 出生日期 加盟年份 前效力球會 球員註冊類別
守門員
- 中國 裴晨淞（Pei Chensong） 1993年7月30日 2017年 中國 廣州富力 大陸球員
- 中國 陳梓榮（Chen Zirong） 1998年1月30日 2017年 丹麥 瓦埃勒BK 大陸球員
- 中國 周煜辰（Zhou Yuchen） 1995年1月12日 2017年 中國 山東魯能泰山 大陸球員
後衛
3 中國 項文俊（Xiang Wenjun） 1997年2月5日 2016年 中國 廣州富力預備隊 大陸球員
23 中國 何子霖（He Zilin） 1998年7月30日 2016年 中國 廣州富力青年軍 大陸球員
99 中國 王洱多（Wang Erduo） 1999年1月9日 2017年 中國 廣州富力預備隊 大陸球員
- 香港 羅拔圖（Roberto Orlando Affonso Júnior） 1983年5月28日 2017年 香港 東方龍獅 香港球員
- 中國 梁展浩（Liang Zhanhao） 1997年5月27日 2017年 中國 廣州富力 大陸球員
- 中國 梁永豐（Liang Yongfeng） 1997年6月27日 2017年 中國 廣州富力 大陸球員
- 中國 葉銳文（Ye Ruiwen） 1998年4月13日 2017年 中國 廣州富力預備隊 大陸球員
- 中國 趙銘（Zhao Ming） 1987年10月3日 2017年 中國 廣州富力預備隊 大陸球員
中場
6 中國 侯俊傑（Hou Junjie） 1993年7月8日 2016年 中國 廣州富力 大陸球員
8 中國 楊子藝（Yang Ziyi） 1995年12月14日 2016年 大陸球員
32 中國 鍾柯（Zhong Ke） 1996年1月8日 2016年 大陸球員
5 香港 勞烈斯 (Lilley Nunez Vasudeva Das) 1995年11月22日 2017年 香港 東方足球隊 香港球員
'"-"' 香港 周綽豐（Chow Cheuk Fung） 1989年8月1日 2017年 香港 理文流浪 香港球員
- 中國 王新輝（Wang Xinhui） 1993年1月2日 2017年 中國 廣州富力 大陸球員
- 中國 陳富海（Chen Fuhai） 1997年2月9日 2017年 中國 廣州富力 大陸球員
- 中國 張嘉傑（Zhang Jiajie） 1997年2月27日 2017年 中國 廣州富力 大陸球員
- 中國 鄧演霖（Deng Yanlin） 1998年10月14日 2017年 中國 廣州富力預備隊 大陸球員
- 塞爾維亞 麥高派路域（Marko Perović） 1984年1月11日 2017年 香港 南華 外援
- 香港 伊達（Itaparica） 1980年7月8日 2017年 香港 大埔 香港球員
- 中國 吳偉安（Wu Weian） 1981年9月1日 2017年 大陸球員
前鋒
9 香港 曾健晃（Tsang Kin Fong） 1993年1月2日 2016年 香港 油尖旺 香港球員
- 巴西 基奧雲尼（Giovane Alves da Silva） 1982年11月25日 2017年 香港 東方龍獅 外援
- 巴西 般連奴 （Bruno Anderson da Silva Sabino） 1989年9月29日 2017年 中國 廣州富力 外援

佢仲得閒去東方球迷聚會

我霖我珊

pegasus 3-3

完全一樣先可以比較
咁樣經濟學可以收皮

好多人argue緊個point係對生客既影響
唔少死忠都講明幾錢都會睇
咁對生客黎講 點會知你傑志東方分別有幾大

東方隊波成本低 d 咪張飛平 d

會睇既比得起都睇，唔睇唔收錢都未必睇
就算標準灝天同黃大仙七成似我都無去睇標天

其實一直都係講緊想吸生客 加廿蚊對入開場嘅影響唔大

其實生客咪又係睇你大唔大波

都係果句 蝕係佢蝕唔係我蝕
球迷都係講下自己意見
佢都係覺得自己個方法行得通咪做囉

連藍浪都屌重係到護主

屌 飛馬3:4

撐就有盲目成份 咁外國屌加價個d球迷應該唔夠死忠

唔反對對生客有影響
但係上面藍浪打氣團唔係生客，用東方80傑志120來比係無意思，對傑迷來講係喜歡傑志而唔係其他隊

屌 藍浪咪講緊吸引生客囉
讀港大所以唔識中文？

D鬼佬大把渣住季票咪一樣屌加價

佢頭一段講熟客
最後一段先講生客

講到底，香港人就真係好現實既。係，無錯，唔會睇既免費都唔會睇。但到有一日屎忽痕想睇既時候，睇80定120個隊，邊隊機會大d？

講緊點解人地東方對球迷係收80蚊，我地隊波就又加價收120，係咪撐隊波就下下要成副身家分畀你

都係得9場主場姐，全年計都係用多180

元朗有陽光巴士贊助，
咁黎緊係咪叫陽光元朗??

睇愛隊俾人炒，不了

ching sick point

我島世大運落後緊

入場睇波
香港人係睇質素多過價錢

陽光同九巴唔係都係載空咩

睇到了
根本就係換殼sponsor

最緊要係贊助金額多咗定少咗

唔錯, 除左「陽光巴士」個字體

件衫幾型 但個贊助字體

落埋個 logo 會好少少囉，
而家齋出字好柒

小四嗰陣做powerpoint貪得意用嘅字體黎

陽光巴士隻字體好似華康娃娃體/童童體d fd

我都覺得好難頂

載通元朗算啦

咁元朗果d使鬼派飛

原本係一件幾靚嘅衫

個贊助破壞晒件衫

今季載通sponsor
唔係九巴
王6c話無錢
Sponsor費少左？
班費少后？

有哇哈哈曼聯嘅感覺

載空唔好意頭

再劏元朗

我已經問左呀媽拎錢 聽日去入會 買季票

KELME（卡爾美）公司攜手陽光元朗足球隊今天正式揭曉了球隊2017/2018賽季全新的主場與客場球衣。全新設計的新球衣強調陽光元朗足球隊將無懼挑戰，繼續發揮「為元朗搏盡」的精神，爭取更佳成績為地區爭光！

全新主場球衣採用了標誌性的橙色作主色，球衣正面設計使用了具有視覺感的暗色橫條紋，為球衣帶來獨特的細節感！新球衣採用更加輕盈、排汗的運動物料，進一步提升運動員在炎熱天氣比賽中的運動表現。球衣的領後印上響亮的口號「搏盡」，強調球員每場比賽心懷激情和勇猛，為元朗搏盡！

客場球衣以白色為主，飾以橙色和白色的細節，強調簡約風格。別致的細節設計也與主場球衣一脈相承。

KELME（卡爾美）亦特別為陽光元朗足球隊球衣下角印上防偽標籤，賦予球衣更加專屬的設計感。

陽光元朗足球隊感激贊助商KELME（卡爾美）公司的支持，球隊將如同KELME口號一樣"永不放棄"，搏盡每一場比賽！

#為元朗搏盡 #陽光元朗足球隊 #KELME

陽光係咪公民踢緊

苦力球迷又ff拎港超冠軍
上季又話預備組屌打港超

笑左

上季打人就有份 屌打港超

今季畜力實力不容忽視

解放軍都可以同美軍打

從R&F富力回歸流浪的卓耀國，直言今季目標是外流至東南亞：「今季首要目標是重返香港隊，幫助球隊打入盃賽決賽，入球希望比上季多一倍至13、14球，另外最希望可以外流」

幫助球隊打入盃賽決賽，難度太大
入14有機

李輝立被問到為何收回流浪會籍，他指眼看理文今季大花金錢又取不到成績，加上聽到有人批評他旗下球員只得幾千元人工，便說：「我知道有不少球員在理文中都是幾千元月薪，有些人拿著10萬月薪又講到自己很偉大，他又可否將自己的人工交落球員手上？我覺得這樣太不健康，決定收回會籍，讓一些真正願意收幾千元人工的球員效力。」

又笑死我
垃垃真係

黃子揚, 奧力斯, 蘇志偉, 徐宏傑, 謝偉俊, 基頓, 摩域治, 鍾昇霖, 鄧樂文, 卡錫, 劉卓軒, 鄭兆均, 張國明, 郭子堦, 梁暐嘻, 李耀軒, 黃洛, 卓耀國, 黎洛賢, 劉智樂, 廖培楓, 周志仁, 基士頓

夠竟垃立有無俾最低工資

=馬總統看手錶

李輝立批評有人過去從英國讀書歸來無工開，求自己於流浪踢波都是領7000人工，當年讀大學更是找流浪班主莫耀強交學費，「沒什麼尊嚴可言，現在是忘恩負義」；他又指某人領10萬人工都沒有什麼貢獻，球隊成績都只是尾4、尾5。

諗起皇室南區果年用新細明體字體印落波衫

五星茶餐廳立立開?

某位湯姓球証fail咗體測

冇得吹超聯?

陽光同冠忠死對頭嚟，直接競爭，其實打吡味仲重過九巴

唔係
間茶餐廳d野好難食

傑東
馬埔
流理
南朗

會唔會莫生開？

你老味真係癡撚線

夢東算半個

世大運我島對墨西哥只輸3球

垃垃比機會佢地wo
幾千蚊

墨西哥大學隊

垃立心知香港職業球會少，球員無乜選擇，所以咪盡情壓價

屌乜撚野「五星級」呀
「五星」呀，講左幾個月都錯

實有得重考嘅佢

【港超聯】東方龍獅外援滿額 基頓續做人球

昨日結束泰國集訓的東方龍獅今午在京士柏復操為下周五對傑志的港超聯揭幕戰做準備，而該隊決將下月港滿七年的巴西中堅基頓外借到標準流浪。

在泰國集訓錄得二和一負的東方今日復操，但外援前鋒洛迪古斯及中場沙巴同樣因肌肉受傷要接受檢查而缺席，估計未必可趕及下周五對傑志的港超聯揭幕戰候命。

至於有隨隊到泰國集訓的中堅基頓亦未有亮相，原來已再被會東方外借，今季是重返標準流浪。現年29歲的基頓，下月便居港滿七年，但因辦理轉籍需時，未能在短時間內以本地球員身份註冊，結果今季繼續其借用生涯。

此外，東方早前已羅致在香港出生，出身傑志青訓、現年21歲的日本中場北村祝，雙方簽約兩年。

但係執法最差應該係吳超覺

贊助商載通國際只是「換個牌頭」去支持元朗，今季起由陽光巴士冠名到球隊，載通國際商務總監唐東明也表示，與元朗過去一年合作愉快，故載通繼續支持球隊

冠忠.南區足球會 KC.Southern District Football Club added 5 new photos.
17 mins ·

【球衣價錢及預訂詳情】
2017/18冠忠南區球衣已經在昨日的發佈會面世，球衣將會透過 Kitroom Sports 及Yahoo online store發售，而22/8(下星期二)開始接受預訂，除了主、客球衣外，更增設童裝球衣，價錢如下：

主場/作客球衣連印字 $429
門將主場球衣連印字 $429
自由組合兩件球衣連印字 $800
練波球衣 $249
童裝-主場/作客球衣連印字 $379
親子裝-主場/作客球衣連印 $750

有關球衣發售情況，今季將交由冠忠南區官方球迷會 負責，如有任何關於球衣發售問題，敬請留意該專頁稍後的公佈，多謝支持。

本來成段嘢正正常常
去到最尾一句心諗嗡乜鳩呀

挑
港超幾時有VAR

係正面前都睇唔到
有VAR有咩用

係睇質素嘅直頭唔會入場啦

波又唔撚睇，成個攝石人咁

整體最差應該係廖國文/程愛祖

元朗有我 洗撚kim sir，KIM OUT

即係點 之前又講到好似冇彎轉 依家又換個牌頭
又有返水喉? 定 1年貨仔?

唔多覺明明係成班垃圾入面無咁臭果個黎

認真，覺爺就算鳩吹完，班友對住佢好似唔敢點發惡

即係點分工

咁覺爺一落場又真係惡過鱷魚

但成班人都係keep住屌就冇錯
有一兩場吹得正正常常想話讚下
下場就即刻鳩畀你睇

覺爺有時啲判決都幾垃圾，不過佢好在吹完雞會堅持立場，記得唔知上季定前季有場個球證吹罰之後畀球員圍，之後即刻改判

元朗對流浪定乜 補20分鐘個場

之後會由球迷會負責公佈波衫消息

波衫、印字由kitroom提供同售賣

可能係咁樣？

覆左，真係咁

不嬲元朗都係字樣衰
之前就元朗區議會

區議會係後面就算啦
呢件

印元朗區議會個標誌會好啲嘅
不過區會標誌一向wfc

好似連介定越位嘅線都無

原來隻字體係陽光巴士logo本身隻字體黎

劉晃熙 陸建燊個啲咪仲閪
覺爺 尿國聞算係高質香港黎講

係女朋友feel

吳超覺最勁咪係南華對晨曦果場囉
無視旁證話巴利fou左基藍馬

覺爺同尿腳文唔會係同一個level啦

要埋個太陽logo會好d

過幾年係唔係到龍運

幾時到進智小巴贊助南區

飛馬六連敗開季

最後3:4?

何煒昇 屌你老母何煒昇 屌你老母 呢條友一定收咗錢

熱身賽未可作準

有冇巴打報左球證班

呢隻字好啲

$429（加港超章+$50） 唔算貴

於2005年修讀法律的安基斯為圓足球夢輾轉來到香港發展其足球事業，卻因為香港鄰近日本和韓國及過往香港足壇的輝煌歷史而誤以為香港足球的水平是亞洲一線直到來港後到才知是個誤會。

我今日先知佢黎香港踢波原因

劉晃熙省港盃果場

咪又係陳文俊公司

打工架乍條友

唔係住南區 唔係南區fans 不了

有冇ching今日去睇傑

杯葛港超！

佢而家走都未遲

黃巢=Bojan

南區白色+我傑

白色驚變黃

9527=黃巢=保贊=朱基

9527=版主

就開秄 留名

希望傑志件亞冠波衫比返些少誠意

傑志訓練新session: 扭過安基斯先有正選

垃王波衫
有上年傑志作客了

【港超聯】元朗賀新贊助 鬥富力門票買一送一

王威信表示，八月初與陽光巴士斟妥合作，獲新贊助後支持後，今季班費維持800至900萬港元

元朗公佈本月27日下午5時30分在元朗大球場迎戰富力的港超聯，推正價門票買一送一優惠，希望吸引更多球迷入場支持元朗今季首場主場賽事，賽事門票收費為60元。

趣趣地：戴偉浚今晚又出場？

港產小將戴偉浚又嚟嘞！貝利今晚10點出戰英甲，主場鬥布里斯托流浪。上輪貝利作客俾韋根炒4:1，不過後備上陣唔夠20分鐘嘅18歲中場戴偉浚就獲得當地講波佬盛讚，傳波水準高過晒一班年長隊友，唔知領隊奇勒會唔會安排阿浚今晚正選上陣呢？講番兩隊近況啦，連埋英聯盃貝利今季一勝兩負，而布流就兩場英甲輸晒，上場仲主場輸畀彼德堡1:4㖭！睇吓貝利今場可唔可以感受番贏波滋味啦。

港超】陽光元朗重獲「水喉」 開咧戰鬥富力主守迎般連奴
撰文： 高詩琦 發佈日期：2017-08-18 21:49 最後更新日期：2017-08-19 08:22
元朗足球隊早前因失去九巴贊助，增兵處處受制肘，一度以4名外援為限；但這支地區球隊上月底簽入中堅拉斯達，昨日再簽新兵祖連奴，突然「解禁」，原來巴士贊助失而復得，意味來季續有元朗鬥冠忠南區的「巴士打吡」。
新一個港超球季，元朗有同屬載通國際旗下的陽光巴士冠名贊助，將以「陽光元朗」之名參賽。今晚（18日）的就職典禮上，元朗除公布新贊助商，亦有新主客球衣曝光。

按圖睇盡陽光元朗新波衫detail位
會長王威信宣布獲九巴姊妹公司陽光巴士贊助，雙方簽下合約。王威信表示，7月底、8月頭時落實重獲贊助，是球隊努力的成果：「贊助金額不便透露，但失而復得，證明我們的努力沒有白費，元朗無論在戰績或地區宣傳都做得很好，吸引到有關機構繼續支持。」他又預期，來季入場人數可再創新高。

7月底8月初落實贊助

載通國際代表蘇偉基解釋，元朗足球隊每場比賽均搏盡演出，是他們決定繼續支持的主因：「去年以九巴的名義贊助元朗，的確起到宣傳作用，今季我們希望讓更多人認識陽光巴士這品牌，相信元朗居民對陽光巴士絕不陌生。」
元朗會長王威信（右）期望來季入座率創新高。（高詩琦攝）
今晚的就職典禮上，元朗新前鋒艾華頓及中場談樂軒，分別示範新一季主客球衣。在新球衣贊助商KELME支持下，元朗的新球衣除換上新胸口贊助，亦有不少細節位，如在球衣後領印上「搏盡」二字，預計主場對R&F富力的開鑼戰開始預訂，但未公布售價。
載通國際代表蘇偉基期望透過元朗足球隊宣傳品牌。（高詩琦攝）
元朗今季首場聯賽要迎來大事擴軍卻非常神秘的R&F富力，主帥曾昭達稱，儘管一直努力蒐集富力的資料，卻難以覓得季前熱身賽片段：「我們盡力了解他們陣中外援，尤其是般連奴的實力，但他們的比賽片段近乎沒有。我們有主場優勢，卻對他們一無所知，相信會以主守策略迎戰。」談到來季目標，「達sir」希望比去季更進一步：「自己暑假去了進修，希望將所學帶給球隊，我們會以上季為基礎，衝擊更好成績。

上季苦力輸波打人

還我公主灣

轻松移民美国

有返贊助都簽祖連奴呢d

新球季班費不足一千萬球隊：
元朗
流浪
夢想

降班熱門

元朗有我

流浪邊會降班

True
流浪不死
我垃永恆

無限復活

流浪陣容
流浪陣容

卓耀國 基士頓 黎洛賢
郭子珺 卡錫 肥軒
張國明 徐宏傑 基頓 謝偉俊
奧力斯

仲有摩域治

亞冠傑志

諗諗下其實有錢就有得參賽港超
冇錢就唔該落港甲

夢想fc陣容點排？這樣？

謝家榮
林衍廷 陳偉豪 柏保路 陳湛羲
梁國威 李嘉進 加倫 tiger
雷斯 拿祖

垃隊定 夢想fc護到級？

[quote]流浪陣容
流浪陣容

卓耀國 基士頓 黎洛賢
郭子珺 卡錫 肥軒
張國明 徐宏傑 摩域治 謝偉俊
奧力斯

摩域治
/基頓

睇下踢唔踢到 抵價波
如果唔得 季中 仲有錢換外援掛 我估

True
換外援/簽亞援

亞冠傑志同超聯傑志應該一樣？除咗加一個亞冠章

加埋飛馬

拉大，無用架，小圈子野，你呎得幾好人地唔like 已經可以收鳩皮

屌佢老母臭閪共狗

飛馬今季班費1600萬
上季2000萬

唔好玩啦，孖指點打翼

好掛住我霖

又洗1600

仲有6 日就開鑼

True
放錯位

護級靠西班牙外援carry

飛馬1600萬陣容好似仲差過1300萬大埔
In堅sir we trust
戰術大師

屌!用李志堅啦!

輸波：唔好意思 香港輝發作

死火la

好似傑志咁對澳門港會咪連勝

飛馬快d約戰港會建立自信心

提提大家今晚7點半有曼16，10點有tsun dai, 聽日3點半有法叔vs候克

兩半有傑志對元朗

sor 法叔場波係今日5點半

法叔隊vs上港
Hulk ,oscar
係今日五點半

無哂贊助，多翻對亞冠章，但價錢再貴d

香港U17青年隊 Vs 曼聯U16青年隊
時間：晚上7時30分
地點：青衣運動場

賽事門票可於下午5時起在青衣運動場換取，入場觀眾將獲贈一份紀念禮品包，全程直播，更有東方龍獅教練陳婉婷（牛丸）及「真曼粉」冠忠南區門將謝德謙做評述添！（周六晚7時30分直播）

新一季超級聯賽下星期正式開始喇⚽️
球迷會亦都已經準備就緒💪🏻為大家作出以下安排👀希望大家繼續多多支持😁一齊為冠忠南區加油📢

1. 成為「South粉」會員
入會費：成人$120，*特惠$60
續會費：成人$60，*特惠$30

2. 全季主場6套票（共9場主場賽事）
會員價：成人$360，*特惠$200
非會員價：成人$500，*特惠$300

*特惠包括：18歲以下/持有有效學生證之學生/殘疾人士/60歲或以上長者

入會或購買季票途徑：
1. 於每個主場比賽日當天，親臨香港仔運動場內的指定接待處，或
2. 由28-08-2017開始，於Kitroom Sports辦公時間內，親臨該店進行相關手續

「South粉」成員禮遇
1. 尊享贊助商提供的折扣優惠
2. 優先報名參加球迷會活動
3. 會員獨有禮品（上季啲「福袋」都拎到手軟😂）
4. 新增會員獎賞計劃🎁😍（詳情稍後公布）

法叔mark死hulk
閔大人強姦oscar
鳩沖射爆顏俊零

輸撚埋點算

好抵玩
快啲話爛區套票太平做爛市

陽光巴士 又真係唔多人識 確實要宣傳下既

上季入會＄100，季票會員價＄300，加咗價

咁約戰南華啦

好抵，吸引fans

中小學去旅行啲校巴通常都係陽光

鳩沖預備組

垃王以為呢度嗰達蛇係真達蛇😂😂

唔係咩

facebook連燈達sir ?

剛剛我就想po相 就俾你講左

我想提佢唔好中伏😂
留名佢俾隊友恥笑

港澳賽馬交會唔會盡出入籍兵？

連鳩沖都可以血洗上港，如果法叔搞得掂 hulk 同奧斯卡，唔知有無得更上一層樓

元朗開季實比港超新貴r&f富力炒到返去耕田

隊隊學下南區咁咪好 波衫又平 入會又抵可以吸客
好過某隊年年加價

我同你聽俾人打到落花流水

希望每隊都買一送一

上次交手法叔先俾hulk完爆 ～

38000個位都$200

有冇人去石門

點會爆？

天堂入場人數

亞洲有邊個唔俾hulk完爆 ？

肥jack

十蚊張都唔會爆 不如劏盡會入場個幾千個傻仔

R&F富力今日有新聞發佈會

公主灣型好多

希望呢堆人今季會入場

垃王在此 誰敢放肆

自由行睇波團

閪仔

法拉拿都完爆肥jack

的確抵玩 惜我不是南區fans

乜野人嚟

傷左 不成問題

貪平維持唔到幾耐

直情係中國開

Good news

睇下南區咁樣賣大包法吸到幾多新客 上年南區平均532人入場

無時間去石門 想睇艾華頓

南區呢個區係難吸球迷
一黎班離地中產唔睇波
二黎香港仔個場位置太閪 場又舊

去緊

企場邊?

艾華頓係唔係黎左香港先踢“職業“波？

係
之前踢業餘五人波

其實好撚慘，南區有水有心搞 偏偏球迷唔夠多
元朗 有心搞 球迷夠晒多，偏偏冇水

唔通租直升機望落去咩

溝埋一齊囉
我加蘇沙一場踢20個波喇

小傑仔fb live就好

主場太西，d柱趕客

元朗幾點打小Kid仔

230

自己一個？

如果有海狗公園飛尾減＄10, 有冇得諗

係咪有直播?

點會有

約左睇戲 不了不了

ys
朋友要送外賣去佢女友到 不理禾了

me too, Mk仔

粒波有剔號

你兩個約埋睇

波飛飛尾當海狗公園7折優惠券/餐飲券就有得諗

俾你發現左lol

男朋友帶女朋友入場

慳成$130，仲高過波飛價

會唔會又走去屌9客隊球迷架

子厚啱啱係咪食M記

元朗今季首場聯賽要迎來大事擴軍卻非常神秘的R&F富力，主帥曾昭達稱，儘管一直努力蒐集富力的資料，卻難以覓得季前熱身賽片段：「我們盡力了解他們陣中外援，尤其是般連奴的實力，但他們的比賽片段近乎沒有。我們有主場優勢，卻對他們一無所知，相信會以主守策略迎戰。」

大事擴軍

小kid仔全面進場

加盟R&F富力的羅拔圖承認職業生涯尾段獲得呢個機會非常難得，所以好珍惜。佢又指中港操練最大分別，就係國內練真草，對球員健康同狀態更有幫助。不過球迷9月香港隊比賽唔會見到佢，因為要停賽，不過佢已經同金判坤傾過，十月一定返香港，為球隊爭奪亞洲盃決賽周入場券。

收皮啦畜力狗

9月香港隊比賽唔會見到佢，因為要停賽

兩隊派咩正選

傑志：
鵬
艾里奧
黃洋
唐文
林恩許
林柱機
華度斯
AV緯
艾力士
辛祖
費蘭度

加價又維到皮咩

朱蛇想註雙林？

咁比賣大包健康，東方已經係一個例子

傑志上半場憑辛祖及華杜斯各入一球，暫時以2:0領先元朗。

我估玩一年，因為九巴簽兩年，而家一年唔玩，我估佢焗人比多年錢，咪轉牌子。

新一季R&F富力將繼續與《》合作，包括把9場主場直播及9場在香港作客錄播，將訊號轉發到廣州、佛山、東莞、中山等地，在大灣區概念下讓更多球迷認識港超聯、認識富力

大灣區概念

條女又乜水

貴州太子女？

堅sir 352

元朗輸緊4蛋

有心搞 但錯方向
與其成日出旺角擺booth 不如做好左區內既宣傳先啦

58mind 4:0

58mins

贏到六球

熱身賽華度度斯入好多波

元朗出咩人?

有好多咩
天口㷫好好火

元朗出嘉豪定西仔？

西仔傷左

計埋前幾場熱身賽

第5，6球邊個入？

辛祖十二碼
黃洋遠射

6:1

應該係想雙林揀一個+費7+華杜斯+BONG/金東進

元朗無出國集訓好垃圾

仲有半年，可以慢慢諗

季前熱身賽都咁多人睇

岩，睇下到時邊個冇傷先算啦

唔關事，陣容問題
飛馬去完泰國都唔見得勁左

True 元朗垃隊尖隊真係三弱

都叫做係泰超上游隊入到三球 元朗1:6輸緊比傑志
發生咩事

馮奇定律：班費少過一千萬等降班

踢得半場

註志堅都唔奇 話哂咁高人工

班費少過一千萬要護級

踢成點

6比1

元朗粒波 邊個入

大哥果球靚到痴線

入咗會未

未
禮拜五先

too far didn't see

元朗新外援中堅表現點？

易傷已經唔值得註，限死得 3+1 但你得 60 分鐘戰鬥力，淨翻個 30 甚至 60 分鐘點算

都唔知條友舊時點踢到德甲 一傷就退化得咁緊要

true

傷左有陣時好唔翻就係好唔翻

許許許可以推前踢翼，又可以拉後打中場，三林計最有戰術價值

比你有90分鐘都冇用啦 回哂塘

如果閪仔上，789都似

佢打到 90 分鐘有對東方既表現已經值得註

照今場閪仔上就8球

ho ball

陳嘉豪表現如何?

但 費 華 + 兩鬼中堅唔要邊個

唔錯
係後防企位有時重疊要執

都無機註志堅啦

星期日 7pm viutv 經緯線 講香港青訓

足球青訓

盧12打亞協都變放題…

可能季中有增兵呢

外借回收

談及般連奴身價甚至等同一般港超球會班費，他笑言：「其實他情況有點特殊，本身簽他也不是為了踢港超，會方亦沒有要大牌球員增強戰力的想法，只是希望能透過港超去激活他，若他能表現出其級數，2月國內新球季可能會安排他返回中超效命。」富力新一季班費預算1980萬港元，全季18場主、客賽事都會安排直播及轉播，黃盛華指出：「表面看來轉播費用好像很多，但球會絕對花得起，畢竟國內球迷不是有太多機會看到港超比賽。」

佢一季踢得出身價既波有冇五場

富力將以廣州燕子崗體育場作主場，黃表示球場能容納約2000人，但因保安理由只會讓1000名球迷入場，其中有200張門票預留作客球迷

至於被指身價三級跳的羅拔圖，則否認為錢才離開東方龍獅：「我跟Peter（東方總監梁守志）談過，以我這個年紀，竟還有國內球會找我，或許未必會有第二次機會了，所以毅然接受新挑戰。國內一切訓練配套都比香港好，自覺也更像一位職業球員，人工不是轉會最重要因素。」他又補充：「球隊還是新埋班，加上年青球員經驗不足，要成為爭標份子恐怕有一定難度，所以一開始定位不宜太高，一步一步來吧。」富力新球季首戰將於本月27日作客陽光元朗。

一定係啦

做人好過做狗

哈，money is everything
但苦力有五，六個真草埸/球埸練波

睇下般連奴屈唔屈到港超

歐沖女朋友

咁咪誠實好多

場波開始

伊達透露港隊教練團日前聯絡他，意味他有望入選8月31日友賽作客新加坡，以及9月5日作客馬來西亞的亞洲盃外圍賽陣容：「他們說我有機會入選名單，我也很期待再為港隊上陣。」

直播係為咗方便莊家

新彊果陣1個月18萬
依家？

富力比新彊有錢好多 真係唔出奇
加上今年贏波獎金一定比港超隊多好多

R&F富力副董事長黃盛華稱會沿用去年足總定下的規則，即使富力奪得港超冠軍，也不會取得亞洲賽資格：「我們不希望用這個方式取得亞洲賽資格，奪冠也不是這2、3季內的目標。期待往後球隊會由更多香港人組成，屆時我們再名正言順爭聯賽冠軍。」

咁你講黎把撚

R&F富力主帥馬里科謂，目前陣中有25名球員，但仍會繼續增兵：「我會以現代足球的方式領軍，參照歐洲足球的一套去做。」

仲要南區件波衫咁靚 真係約抵屌

防線老大哥法比奧傷出後，球隊防守表現即出問題，是曾昭達是役的「收穫」之一：「始終余煒廉與拉斯達合作日子尚淺，後者英語也不算太好，門將彭梓鍵也沒上陣，防線溝通是遜了一籌。」他說，法比奧傷勢不嚴重，應可趕及來仗，至於年輕門將陳嘉豪的表現，曾昭達也予以嘉許：「在年齡相近的幾名門將中，陳嘉豪是比較好的一個，希望給他機會可以『彈』起，當然也要視乎他與彭梓鍵的競爭，目前是後者稍優勝，但『寧欺白鬚公、莫欺少年窮』。」

陳嘉豪是比較好的一個，希望給他機會可以『彈』起，當然也要視乎他與彭梓鍵的競爭，目前是後者稍優勝

fuck you roberto

派膠優勝?

達蛇好嘢

唔係話好正既咩

咪好正囉

對鬼佬黎講，踢真草真係好吸引